【鐳射筆案】警方涉比假口供 妨礙司法公正

2019.08.05/ 10:53pm
見到一名男子
啱啱離開左
上址嘅一個排檔
形跡可疑
所以探員就上前截停搜查

2019.08.06/ 04:15pm
買左10枝鐳射「槍」
然後放入膠袋裏面
我地覺得形跡可疑，所以上前想截查佢

2019.08.06/ 04:35pm
買左10枝
然後拎左呢啲嘢呢，就係街上徘徊
大家都知深水埗呢近日好多事情發生
_________________________
片段來源： 蘋果日報、 Now新聞

而家就咁打個推字好似唔會推
咁惟有求其打多D字幫你推一下
!@#$%^&*()_

推爆佢

咁有無人睇到佢口供點寫？口供先可以作準

記者朋友

推比記者會問

撚

疑點利益歸於被告

戇撚狗

推爆佢啦

香港警察 斷鳩估啦

咁少人推

push

話比記者知

退呀